★why唔見曬"all in 700撚"？

說好的年輕人應把握機會all in 700呢

all ifc?

死撚晒

條屍bin完，現在入碎肉機做肉醬意粉

新年新氣象 想問騰訊今日升咗幾多

冇啦

我4蚊幾個時allin左

１。要實現習總足球夢同強軍夢，騰訊就唔可以再出game塗毒青年

２。真開放市場既話，騰訊就要同國際巨頭直接競爭

３。騰訊搵到錢就會捐款比美國民主黨相關基金，送銀彈比美國迫中國民主化，想間接令習帝冇晒任何政治權力

結論: 只要雜總侵侵仲話緊事，唔好ff 700有運行，除非你心理質素可以達到人棄我取，沉船都唔怕

250 allin晒啦
仲等你

Drop to 0

個個砸死哂啦
你估真係無限金錢咩